一個人既集合區

組織番一批單一個人既一齊去，互相照應